見到俠盜一號po千祈唔好睇曬標題！

唉屌劇透撚

屌你老母留名